你哋係點樣學中文打字㗎？

小學個陣電腦堂全程發夢，所以而家都係未學識打字
而家打字都係好弱智咁用google嗰個廣東話拼音，一嚟打得慢二嚟一定要係Chrome上面打好麻煩，想問下你哋當年係點樣學倉頡／速成㗎？
我見到個字碼表就覺得好難背，唔好話仲要對應埋英文鍵盤......
尋日見到有巴打話其實有心學嘅話倉頡可以好快學識，想問吓你哋係點學㗎？

小學雞個時打機打打下學識左
都唔知點學番黎

ICQ msn打下打下就識

個個當年都係打online game自學

你00後?

買書學

打online game 同人鬧交，邊個打粗口慢就輸。慢慢就練到快

正解
起初唔識打，叫人go，點知個速成碼打完就係「走」

咁一開始係點打㗎？逐個逐個查返字碼表？

一開始係識打粗口先 因為打online game
之後好自然就識打速成
反而好唔慣倉頡

以前windows 有個打字小遊戲

90後 但係細個果陣家教太嚴冇打過online game

跑online

玩信長

唔洗背架
拆下一個字拆下一個字
頭尾碼姐
拆到頭拆唔到尾咪撞，先26個字母

msn icq 小學啲中文project仔點做?

手寫板?

逐個逐個撞部首 撞下撞下就有印象
犭=大 イ=人 氵=水 扌=手 好似象形文字咁記

返工焗住打，慢慢就識了

Msn blog xanga online game

Online game + MSN . 2日就識。

一樣
say個hi就學咗個我字

細個呀媽迫我學，果陣又流行玩online game 同 msn，好快就學識

打機用手寫板太慢唔夠人快
學速成記基本用字點打
eg: 我坦 向前行之類
再慢慢熟咗基本速成
最後轉倉頡

小學上堂有教

icq無玩過，msn打英文
果啲project仔真係用滑鼠手寫，個陣用果個好似叫「輸入法整合器」

我試下搵篇文逐個逐個字拆嚟試吓，唔該曬！